大家好我係肥仔裁判

有咩想問？

無 ok

無啊屌你